連登應該開返個移民台

再細分返美國英國台灣澳洲日本咁